懲罰制你幫襯咗光時未

唔好意思我講錯咗
應該問你供養咗敏婷未
唔知敏婷係邊個？

睇完有冇硬咗
我拳頭就硬到仆街
樣唔啱睇唔緊要
papa靚仔CV啱唔啱

哩份CV話哂都價值70k + 30k
(人地都話冇收6位數糧)
兩個五位數加埋出兩份咪得囉
你睇我敏婷幾撚醒
100k抵俾啦
屌掛住j 唔記得叫大家要出力助養

幾撚淫 開parton 搵重多啦

其實佢搵幾錢個月都係其次
出面做digital都60k
佢仲要係老世mode

重點係佢點對d 手足

Hi敏婷

邊個仲幫襯都係幫兇

手足咩profile先
黃色經濟圈一開頭用信念去run就係有根本問題
發大個圈先有得玩

個個都喺圈到cap到水
自然會成為經濟主流

成日喺到圈內鬥黃
最好個個做義工

成日俾條女屌我買嘢成個師奶
要左諗右諗又要格過價先
咁媽咪係咁教㗎嘛
唉屌終於都要入正題
上光時點會唔買日用品
話哂佢都主打產地唔係支那㗎嘛

即刻睇睇有咩買先

自己打飛機又用 幫人打飛機又要用
咁緊係有咁多買咁多啦
咪住先

屌 原來誠哥都有賣
仲要平咁多
(45.9-39.9)/39.9 *100% = 15%
買貴嘢又要俾媽咪鬧了

cut左光時好耐

我就專登問過3個做呢行嘅朋友個profile值咩價
你係咪做呢行?

你用百佳黎比又係on9
來貨價點同大集團玩

無幫襯了

手足睇profile
敏婷就唔睇
你唔好做到咁出面啦

件事我以事論事
個圈搵到錢先會有人才有資金入

下下講信念
之前有堆黃店難食到仆街
屌又話分化

直頭應該showoff俾人睇
黃圈係畀到呢個價養人

咁你蘋果同橙點比
手足15k係做咩post先
係咪同一個位?

戇鳩仔連間野一開始係點樣run都唔知就鳩up
覺得用信念去run咁撚有問題咪自己攞舊錢出黎做生意囉
唔係D人用信念係咁瘋狂課金呢盤無本生利既生意點run到

等我睇多幾款先
冇奶油會貴咁多㗎嘛

3/15.9 *100% = 18%
屌牙 M巾又貴啲
姐係逼我屌到條女唔嚟M姐

買pack可樂冇死喇掛
屌你老母
6.4 / 33.5 *100% = 19%
又貴啲
不過算
可以大聲同人講我有幫襯光時同po ig有印刷版心意卡
貴少少都可以接受嘅

龍門30k請人發現係廢人扣返,條友唔中意就唔做就比人批鬥

光時15k請手足落力做就話個post廢所以只係值咁多

呢個就係黃圈根本問題所在
同埋我上面已經講
佢點對手足先係重點
你班友自己跳制

哇你雙重標準到咁都得呀？
即係其他人要有profile證明自己能力，paper就可以自己決定自己例外？
佢唔係老闆無打過本喎，咪又係打工仔一個

咁你講15k 個位係做D 咩呀

關對手足好唔好撚事咩
咪撚扯開話題啦
對手足好就等於可以攞成舊錢養肥自己?
直接比錢有D需要既人好撚過啦

唔係hr
係做digital marketing嘅人

一個連一個人都無管過嘅掛名經理，出30k都嫌多啦
仲60k，吹水都唔好咁離譜

任何時候手持牛餐肉就實冇死嘅
冇閪屌都可以自己嚟
14.7 / 55.2 *100% = 26%
仆你個街又貴啲
就嚟用撚哂老母啲家用

20.9 / 109 *100% = 19%

7 / 28.9 *100% = 24%
今鋪真係嬲撚咗敏婷
買咗咁耐4條散裝仲要運到嚟夾到變屎餅
你同我講原來有4條盒裝仲要平咁多？
ok幫手足吖嘛
手足得15k又真係慘咗啲
貴啲都要買啦

事實已經證明咗光時係做唔長
就算唔係pchan呢次
光時唔通可以無限預售服務咩

出面digital marketing 係咁搶人
50k 60k有咩問題?
佢做到呢個位 唔通同你收15k?
咁出去打返工收50k好過啦

黃圈見人搵得多就批
邊個人才會留到喺到

之前睇撚咗好耐想話是但揀啲野買支持手足
但咩都揀唔落手

哇佢𢭃10萬一個月，講到間公司做唔長佢無責任咁
而家而家擺明就因為佢先做唔長
入貨定價PR都係佢，全部都係災難級

又揾到台灣好西
咪住先
一個兩位數一個三位數嘅
計一計
38.9 / 81 *100% = 48%
貴咁撚柒多點食得起呀
敏婷賣平少少ok?

我屌女就不嬲用套嘅
諗住去睇吓有冇啱心水
嘩屌 原來宜家連蘆薈味都有
咪住
71.9 / 108 *100% = 66%
我屌你老母又貴咁撚多
姐係逼我唔用姐

我唔食隻主子都要食啦
望一望
16.9 / 33 *100% = 51%
有冇好心人可以收養我隻主子
冇錢養了

10 / 59.9 *100% = 16%
唉 我都唔知有咩好買了

佢肯收50k?
不如你試吓50k請佢

你咪撚弱智啦
公司炒人cut budget第一次時間都係搵marketing 開刀啊
係人都知marketing人工唔高
攞撚得60K都director grade咁濟
咪撚扮識行情啦柒頭

敏婷嘅終生幸福交俾你了
希望你趕得切40歲前聚佢啦
聽講佢3x仲單身
可能係事業心重

淫娃樣
好想幫婷婷三穴全開

冇幫襯過
唔知係好定唔好

終於有光時女ceo既樣睇

講咗咁耐
原來光時都係忍唔住要賣藍品牌

真係好失望

你今日做咗傻仔未

推

敏婷

好奇一問
其實佢返工有咩做 點解值40k
因為我見光時都係買日用品
咁都係填表問供應商拎貨，同埋運輸處理姐
仲要冇做research，藍店野都賣

如果有啲外國靚貨其他地方冇賣，而你獨具慧眼拎到貨，咁俾100k又值

利申：唔係做e-commerce

琪妹到此一遊

心水清
條臭閪咁耐以嚟我係倉見過10次都冇
但一講佢份糧就話佢管幾個dept
100k仲可以wfh
係得ks咁好

屌你揾唔番你啲po

P姐多圖pls

好想買 d貨抵到爛

心動不如行動

你班港豬買夠未

612基金可動用結餘只剩1,765 萬

有錢直接捐612好過供養條臭閪啦

屌你老母陳敏婷

重夠膽死發起人同2個股東搵佢傾光時現時問題，完全唔理唔回覆。 你地重話我地係分化撚？ 佢同K己經唔係同路人，可以以藍屍黎看待。

唔係已經有共識唔再幫襯？反正有其他選擇，嘈都多餘

唔再幫襯還唔再幫襯

d人初初幫光時買券果舊錢, 都唔係由得佢比佢cap晒掛?

一次食兩支煙果個

問題係我真係諗唔到有乜辦法令佢哋嘔返出嚟，就算打佢殺佢都冇用；你了解情況都知道，舊錢同佢哋直接吞咗冇大大分別，連創辦人都跳埋出嚟屌，員工投票班員工都冇堅持，外部嘅人真係有咩嘢辦法？唯有就係唔再幫襯依間假社企。

屌光時唔係唔得，其實應該一直屌，但同時都要提防五毛就如獲至寶咁不斷抽黃圈水，之後唔知頭唔知路嘅人睇片言隻語又嘈埋一份，講清楚來龍去脈，加埋提醒字句會比較好

壞過凱婷

以偏概全？

咁你講吓同樣價點解要益個食人血饅頭嘅臭閪-.-

因為我唔想益惠康
點解要益惠康

佢唔係講緊百佳咩？

就嚟可以出一篇文章叫《光時血淚史》

黃圈，無言⋯ 有時間都係去法庭聲援算⋯同路不同道，同路人不一定談道義，手足份糧⋯除了光時都聽過有其他黃店都壓榨員工，唉⋯希望只是少數人的問題。

你on9
上面啲價全部誠哥/hktv
撚有叫你隻護主犬去惠康？